點解新加坡同馬拉班華人對港獨咁多意見，對台獨又冇咩反應咁？

點解？

點睇

真係想知點解有時仲激過小粉紅

因為佢只係登記社交帳號係馬拉獏/玻狗，其實真身係浙江支那網軍第21隊

你以為啦 馬拉班賤畜成日台毒前台毒後架

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

驚香港爬返轉頭
只要香港死先保得住佢地優勢

true

馬來西亞呢?

嗰班人數少好多

好多都堅

馬拉人叫依班人做中華膠(藍絲)

馬拉唔知 但坡狗一直都針對香港㗎啦
煲呔時期已極力反對香港入東盟做OO

你講呀
班坡狗馬拉狗反台獨反左幾多年知唔知

人海戰術，一條友用vpn＋轉定位app多開扮人多，製造海外輿論而已。
玻狗恥笑香港人，但更睇唔起燶閪窮撚支那豬。真新加坡人去串鳩香港人或者好踴躍，但叫佢地為睇唔起既支那人去護航，我覺得佢地唔會好多人。

共奴多

咁點解網軍對港獨咁多意見，對台獨無乜反應？

你試下摷翻韓國魚fb睇

因為睇開tvb

只係個話題冇咁熱烈